警察都可以有紋身架！！！！！

入學堂唔可以有，但passing out左理撚得你點紋，唔外露就得，咪撚再執住有紋身果點就話唔係警察啦，完。